寂寞時候 除左叫春 仲會做乜？

長期毒撚自己一個人
行街睇戲食飯
係慳好多錢
一個人係想去邊就去邊
但難免都想搵人分享快樂

有時夜闌人靜 都會寂寞
除左上黎圍爐 大家會做啲乜？

跑下步 打下拳

做完手術 仲未敢跑住
多謝你分享

睇下連登
好頹

已經成日睇
人地話上高登連登能知天下事
有時啲朋友講緊單兩日前既「old news」
都會扮下野一齊傾 真係好頹